# Project merubah angka menjadi huruf Day 2.

# Kesulitan masih dengan tahap yang sama, materi terlalu jauh karena masih berjuang untuk mematangkan sintaks sebelumnya (function, type data, variable dll.)

# Budi Hartono | Back-end Afternoon
